發明咗個頸箍俾絲打可以放心咁飲凍嘢

飲得多凍嘢 嚟M會唔舒服

呢個頸箍戴上去後
一感應到有大量液體流過食道就會發熱
凍水都變暖水
等大家可以享受飲凍嘢嘅快感
又唔怕之後受苦

想即時擁有嘅
市面上嗰啲發熱頸巾唔知得唔得
我就建議用暖包

不過唔好處就係長期熱住

願將呢樣發明獻俾妳
期待我哋下次嘅相遇

聖誕課金週，終於出LIST上線啦

1

有gif 10/10

Gif 10/10

10

冇我嘅gif拉

hello uncle lm

2

100/10

gif10/10

你個user name gif

so sweet

5/10

正。幾時量產

終於有 gif

咁飲熱飲咪熱死

女仔嘅福星

LM巴真癲，支持

求祝福我哋

hi bug bug

飲絲打

希望佢見到

擔心會連條頸都熱埋

我搵返佢之後

畫咗好多

熄咗佢

飲完有燒豬頸肉食

幫您一齊搵

下次會設計埋m巾

有冇送俾沙嗲王嗰位絲打

咁有冇防止夢遺整污糟條褲既發明 又可以神不知鬼不覺

呢個問題困擾左我好耐啦

On9當有趣

我現實係一個好男人
快啲搵我

蟲爺

正評已付

條頸要熱埋 靠條頸傳啲熱去啲水到

50度左右啫

好兄弟！

咁慢煮豬頸肉

lm

佢搵我就會送

支持LM巴去追女

咁條頸咪熟左

悶唔悶呀日日開呢啲po

點解女士m到有M巾 男士夢遺無夢遺巾？

hi 麵爺

sorry

我要做第二個會員

以為bra嚟。。。

一杯凍嘢飲幾耐啫

呢啲咪香港創意

好後悔無去馬

整個細版比巴打用

未熟 正常沖涼水溫

本行欣賞

好有森美移動feel

想跟Lm巴搵食

開post目的唔係俾你哋睇

pm我啦小姐

第一個啦 我踢咗薯皮

。。。

有緣嘅會撞到多次嘅

好

做愛嗰時用熱水浸住個春袋係咪仲好過戴套?

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個加熱功率快過咖啡機

想同你燒嘢食 唔使帶蜜糖

你女朋友好幸福啊

暖得黎 D水都落左肚啦

決定以後多啲經過沙嗲王

飲凍嘢前一個鐘帶

多謝你

我未搵到佢呀
個傻妹唔上連登

惟有飲者嚟其M

帶定先

我戀愛了

量產型。

巴打。識貨

吞精
可以幫啲精保溫

我會直接發明一個發熱器
直接將凍水加熱至溫暖才飲

因為見到我？

LM 加油

你食藍店？

唔好咁大聲
我知你會經過先入去扮幫襯

....

條頸都煮熟埋 變豬頸肉

true, pull

胸圍當頸箍無新意

人體內本身唔係熱嘅咩

樓主要慢煮條女條頸

推你

插條JJ入去喉嚨一定好正

gif

有冇D自動化D呀
又要綁腳又要拎杯

我飛機都打左幾轉囉

so discussing

照用m巾

送個俾女朋友？

gf first

唔著褲

即係我訓訓下 feel到我條巨龍扯起左就自動take action個d

我寄俾你

你喉嚨縱有無討論空間

連登達聞西

條褲有氣袋 一勃就trigger 好似撞車咁
包住個龜頭 咪點夢遺都唔怕

你仲記得條女咩樣？

刻骨銘心

終於有女性向

整到好似拉拉褲咁樣嘅M巾，腹部個位會有發熱片，嚟M嘅時候下面嗰個位接觸到水份就會發電令到發熱片發熱。

喉嚨gg

搵到一個我想為佢發明嘅女仔

sorry i am bf

你可以出post了

樓主加返個頭盔🪖

10/10

熟埋添啦

有冇條帶

樓豬，青山醫院知唔知係邊？

咁飲凍野落到喉嚨變返熱野，咁加2蚊轉凍飲既意義係邊

我傑出院友

飲落口嗰下爽

今日糾結飲唔飲凍野 怕m痛
然後睇到樓主呢個post

薛凱琪先用得？

呢位巴打咁可愛

Fiona sit先用到

咩帶

廢事畫身啫

同班姊妹分享

呢到唔俾send喊豬

要send就去印仔post

形容我只能用粗獷

但我飲完係個胃凍，唔係條頸wo

咁我直接放個暖包落凍水咪有熱水飲

Thank M巴

畫咗俾你啦

想要

深喉暖笠笠

Ok gif 100/10

垃圾

Thank You

深喉

真on9....

咁啱今日嚟m，多謝你

樓豬i miss you

你係今日個女仔？

條頸